[恭喜梳爾POTY]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [601]

負皮不解釋

唉……

今年poty 冇咩說服力喎 咁多舊屎選舊冇咁臭咁解

盲反

On9 topic

真。。 但都要恭喜下

新post留名

樓主

樓豬垃圾

鏟雪

好想睇樓主自爆

睇住先

樓主有7成當贏

痴埋條傻尻到 抵

OG

Rubbish topic

見過樓主真人 高大靚仔

華舒福都傻尻？

hehe mata走埋
ddg應該都留唔長

Shaw咁既質素都拎到poty
證明 呢隊垃圾真係垃圾中既垃圾

2大智將

老實講 shaw唔係話踢得好好 只係其他人真係好普通

樓主食屎啦

本身梳成季黎講算比較穩定俾佢都合理
但啱啱先柒鋪勁既就攞獎有d尷尬

反朗隊班撚樣反埋Ddg 未

唔係對哈狗個球咁撚樣
我會覺得實至名歸
而家會覺得白lin好dd

投山齊士好過啦
比木狗知有幾醜

今年應該直情取消咗個獎佢
落班大帝面

你夠疆落班大帝面下年咪降班

木狗識鬼

比左山齊士以為個個都豬持佢添

雖然佢而家都咁以為

班大帝:我都係黎應酬你地，唔搞仲好

今年頒獎真係冇眼睇

唯一看點

份人工包埋

Big6入面有英超冠軍歐聯歐霸冠亞軍
我地喺度自己打飛機

最撚失敗既一季，仲衰過椰子果季

有咩飛機你打得出

有得打歐霸外圍賽呀?

yes so9 lan

點都係摩狗禍

Epl Top 6
1 Man city-Carabao Cup and FA cup Finalists.
2 Liverpool-Uefa Champions league Finalists.
3 Chelsea Fc-Carabao Cup and UEL Finalists.
4 Spurs-Uefa Champions League Finalists.
5 Arsenal-UEL Finalists.
6 ManChester Utd-Dancing Competition Finalist

成班舞王繼續跳舞就岩

猁熱爭歐聯, 轟妓爭歐霸, 鏝屈都有得爭足總杯
過埋星期日我曼就正式放暑假

提早暑假，投奔初夏

今年連買人都冇聲氣
J都冇得J

全體曼聯心聲：我愛暑假呀屌你

麥湯

六強

兩隊起歐聯final
兩隊起霸氣final

仲有兩隊呢。。就起曼市

兩害取其輕呀

另外嗰隊仲爭緊英超冠軍同盃

咁我寧願有驚喜好過比人知晒狂叫高價

到呢刻我都覺得係摩狗害死我曼
v92 個d叫鐵腕，係一視同仁，連DDG都雪得
但摩狗個d只係玩政治，鼓勵分黨分派
仲要唔輪換，場場搵廢老，廢老走咗就廢蘭尼
而家隊波好多mentality例如冇爭勝心冇走位配合，都係摩狗年代種落嚟嘅

下年專心護級點睇

耶子破壞傳承
鳩耳破壞踢法
摩狗破壞士氣

隨時柒多幾年

想佢走既留 唔想佢走既就走 仲要睇其他隊風光 做曼迷真係好辛苦

佢接奠那欺嗰陣隊波有咩踢法

買英人嚟玩重建既話就可以準備定柒了

未來2-3年都應該要重建 以木狗買人賣人作風有排都未上得岸

依家真係要清咁d毒瘤

thanks屎波，鐘斯

9981斬變鳩猜

所以v92 一接手就叫d 球員唔好咁risky, 落後個陣照樣係後場互相慢慢傳

BREAKING NEWS

Manchester United are close to agreeing a deal to sign Swansea winger Daniel James for £15m, according to Sky sources.

He almost joined Leeds United in a £8.5m deal in January (£1.5m loan fee and £7m payable over three years if Leeds promoted).

He has one year left on his Swansea deal.

J吧

Rooney then sung the praises of Van Gaal, who retired earlier this month, insisting no coach he has worked with is better tactically than the Dutchman.

He stated: “It didn’t work for David Moyes and they [Manchester United] then went for the experience of Louis van Gaal.

“He was tactically the best I have worked with – in terms of setting you up in a shape defensively and everyone knowing their roles.

“It was just about getting the attacking side right as well as the defensive side.

“He won a few trophies but it didn’t pan out the way everyone would have hoped.”

一定係朗隊唔識波

Lots of clubs interested in Daniel James, including Man Utd. No deal done.

折墮到連英超下遊都冇得J要J英冠 呢個18-19年由開季到完季都真係好可悲

馬係咪係訓練同頒獎都無左影？

好似左腳仔黎，塞車情況又更架嚴重

睇球王片好似打右，好撚快
但可能英冠料

咁踢法下年降班喇，咪當J定後年，有乜問題

屌摩狗既點解要捧v92？
係咪耐得濟唔記得嗰期踢成點？

諗起英甲料

tactically the best，但係得勝率仲衰過莫耶斯

條𡃁仔踢wales第2場就歐國盃外圍賽對slovakia一箭定江山
會唔會係giggs推薦返畀我曼

羅白臣夠英冠買啦

睇ig好似真係唔見

我記得佢係有出聲既

搵下呢啲潛質幻幻咪好，唔使下下大名球星

買星又話做水魚
係中游隊買人又話人唔夠班

睇片好似打左多？
後生 勤力 勁撚快 仲要平 應該好用過山狗

講真係英冠買人真係冇問題，最緊要岩用，多幾個後生既，點都好過買當打一兩季都冇就收皮果d

簽英冠球員好難丁架喇，算吧啦

屌你老味英冠仔一年約15m

依家曼聯應該要針對重建一條新龍骨，最快都要兩季時間，呢兩季買多d後生有火果d，你比到人地一個機會踢大球會，人地一定會珍惜，果d得閒話要去意甲，西甲果d廢物就由佢消失啦，比咁高人工呢d友真係不如搵多幾個幼幼返來比心機踢好過

咪係, 搏呢啲踢起仲好
點衰都衰唔過而家班英超人工英冠表現既球員
咪再抱住仲係大會心態, 面對現實啦

Sob:英人曼聯！ 全面啟動！

想喺個自爆po到貼埋你同大佬屎摩寧出黎

本土派

支持

G持

你屌打條利犬啦

We are delighted to announce the appointment of @Mike_Phelan_1 as our new assistant manager. #MUFC

簽

水魚曼買個英冠仔都俾人抬到差唔多成個double

Thank you 卡神

新跑狗

今次木狗蠢唔哂

我只係知當年全球曼迷都冇左失眠嘅問題

佢肯跑無所謂呀, 就算鳩跑都總有一次搏到
而家班大帝連行多步都懶

V92真係睇到訓著, 深夜西波仲難捱

跑或者有機會，唔跑一家冇機會。
Hea 狗全部lan

15M, 算係咁

又買多個lin

打咩位

其實球員lin無問題
天份係唔夠馬福咁高, 不過落場真係搏盡
係衰佔中姐, 至少佢肯跑肯搏

LW RW

當年12點打後嘅曼聯比賽可以睇完成場都係球迷意志力嘅勝利，失眠人士嘅良方

快啲賣走廢lin 專心跳舞玩ig

會員問題

有俾傑斯call入上次威爾斯國家隊

咁又唔使, 佢拎黎後備輪換好使好用

Phelan assistant manager

傳簽雞湯 翼鋒 占士
又係英撚

賣走隻散步馬未？

準備要出去搶人
但而家重未請到技術總監

根本費sir 走咗咁多年係得V92對強隊，摩2開季同蘇B 連勝個排啲波叫好睇啲， 其他真係全撚部閪波。 唔跑唔郁一味鳩斬打天才波

冇問題

Assistance manager 同dof technical director 係兩回事？

好過之前傳佢做dof

120k養住舞界kol玩馬騮搶球

Ole on @Mike_Phelan_1: "He walks around Carrington and players really respect him. They know what he can do and he's worked with the best. I'm a young manager, I still feel I'm young anyway, and Mick's got more experience in a few areas than I have." #MUFC

可以落去同leeds做死敵諗下都興奮

Goodbye hehe

有phelan都好
希望佢鎮到班大帝

可能係傑斯介紹

公道啲講 熱狗隻阿里之前都係打英冠

費倫做助教
咁體育總監呢? 卡神呢?

We are sadly to announce that an agreement have failed to reach with Ander Herrera on contract renewal. Ander will leave the club on 30 Jun 2019 and he will farewell with the Home fans on the last game of the season. Thank you for your services with United. All the best. Ander!

又掉錢落海
點解唔搶下阿積士d人
薛耶治我覺得幾勁

搶到?

搶呢件不如搶PSG個麥巴比
仲後生仲勁

想買美斯

冇問題?
冇傳送 冇盤扭 冇速度 冇腦
但因為有曼聯DNA 所以冇問題

d大帝暑假就lan哂

當年曼城初初都係乜都無 (雖然非常有錢 ) 都係慢慢咁build up番黎

買個時打緊英甲

到傳果陣就話唔夠人爭
講到搶就搶到咁

憑咩 唔好咁大想頭啦

後備係咁上下啦
勁既肯同你踢後備咩

阿積士今季啲人幾多人吼...

仲帶住MK Dons 炒曼聯四粒

zaha回家未

佢次俾人笑左幾耐

你咩時空嚟
又搶到ajax班幻幻，鏝又係慢慢build up

萬惡金錢 無野係無可能

你去搶人 人地就肯黎?

Mike Phelan

咁有錢買世三 麥巴比好唔好

高尼巴尼出成億都唔肯嚟喎

希望下季可以生生性性贏返個歐霸返黎

Van de beek睇直播好勁，但睇數據又麻麻地

我曼幾時贏波

係個主席拒絕死都唔賣，不過個時十二月
而家就算價錢冇問題，球員都唔會想黎

但同你鬥搶嗰幾隊全部都大把錢喎

咁樂觀 真係大清洗既話英超積分榜重喺第一頁再算啦

10萬少錢啦 都係同艾歷臣差唔多姐

De ligt呢 廿萬人工又係唔肯嚟

人地慶祝入決賽
我地慶祝phelan續任

下季

諗起開季有兩個James就射左

係廿五萬

仲有咁多曼迷覺得自己隊波仲係以前咁
而家隊波管理差 球員廢 冇成績 根本冇哂吸引力
分分鐘同熱刺搶人都未必搶得贏
曼聯而家唯一吸引力就只係得番錢 唔用高薪根本吸引唔到球星/有potential嘅新星黎
不過用高薪又會俾人屌做壞規矩

一係就重頭黎過買一d實而不華嘅球員 不過呢樣就好依賴領隊/球探眼光

兩年前個歐霸都贏得好勉強 下年真係唔敢想像 狼隊攞都未到我地攞

巴打唔洗咁怒氣既
我意思係當年曼城未有成績個陣都慢慢買到大名氣球員番黎

對啲千幾萬英人有啲驚 廢羊 宗師

有錢唔係大哂, 除左錢人地踢波都想有前景想捧杯

左羊右華嗰陣都好好用, 係呢兩季用得太盡跌哂watt

“I spoke to Antonio yesterday,” revealed the manager. “He's not been fit the five or six months I've been here unfortunately. He's really struggled but he feels that he could play a part and I would hope that he gets through today and tomorrow and we could give him a nice send off, because he's been a fantastic servant to the club.

其實衰啲講句 唔好仲當依家嘅曼係豪門啦 呢隊波除左marketing之外 冇一樣野係達到豪門嘅標準 同埋唔好再FF隊波兩三年內可以重建到

為咗錢而嚟嘅人
都唔會留得長啦
咪又係當曼聯係踏腳石

無錯, 真係要執返隊波預左柒幾季
哥狗高狗普狗都要捱一排啦

會有dof 係大眾一箱情願姐

唔係怒氣
係我覺得你講嘅嘢好匪夷所思

睇木狗就知佢拖得就拖啦 根本就唔想分權俾人

Fletcher

就算當踏腳石都唔肯黎
成隊波hea住踢, 根本無機會表現踏條毛咩
諗住逗份人工過日晨就會黎

根本係 但大把人ff俾錢就一定買到人
乜撚野de ligt, icardi, dybala 有錢就一定有
你諗下自己隊波咩新鮮蘿蔔皮先啦
而家隊入面果d約都唔肯續呀 仲ff自己隊波係幾年前咁有吸引力
吸引到佢地黎唯一咪就係錢囉
但用高薪買呢 又屌做壞規矩喎

柒少陣啦你，用熱狗人工做標準成隊都躝得啦傻西

佢兩個接近冇捱過 一季內已經好快有野睇
當初呢度仲好多人笑高普迫搶班波睇下頂到幾耐
而家迫到

係啦一定，dof 話請就請

其實用錢無問題 最重要係有成績出到黎
最慘係錢又用左 成績一樣咁差

你dof請埋d 卡膠費查 一d經驗都冇
咪又係食屎
咁你請有經驗嘅 話請就請咩
市面上又有幾多選擇呀?

一陣又好似請sob咁 連勝十場就屌鳩木唔做野
請撚左啦 又屌做咩咁急請

咪同依家一樣做coach

其實以而家個市買堆2000萬至4000萬鎊嘅人先最正路 買千零萬嘅真係等收成咩 買過四千萬又成堆水貨

一定係一班有經驗嘅apply 黎我曼做dof，跟住比木狗攬權踢哂（好似係）

點解會以價錢去揀人
呢個post真係愈睇愈搲頭

二千萬至四千又冇水貨？

冇踢喇咩

Reddit上年有條友up中咗會簽kohler同lee grant
佢好似話今晚十點有料

買人依啲野
有買貴就無買錯
買到配合隊波既 幾多錢都抵
配合唔到既 送都唔要啦

平都唔得先好笑

水唔水貨根本同價錢冇關 由頭到尾都應該係啱用先買 見人買又買/盲追big name咪成日買中水貨

多謝分享

雖然我都好憎木仔，但個人認同比費蘭做助教好過DOF
始終sob真係要人幫手

hehe老婆又大肚

呢個po真係笑料愈黎愈多

貴就話做水魚
平就話乜我哋冇錢咩

英冠得個跑字
除時衰過禾確柒

15m幻幻博下ok啦
homegrown就算養衰左賣俾d中遊都收番10m掛

其實除左山狗fred花膠 曼聯有幾可盲追big name
前兩個仲要係摩狗同哥狗爭玩具

中遊大撚把homegrown啦

希望佢留低啦

咁佢快過禾確柒

有d似巴利又係腳下功夫差
但速度快得驚人
但你睇佢個身型.禾確柒邊有得比

Fred其實唔係bigname

山狗花膠迪馬狗 呢幾個先係

已經吹到fred都係big name

ThankYouHerrera

唉 真曼都要咁樣被對待
傷心

蘇斯克查表示 : 他可能會在這場比賽中出場，我們還沒有決定最終名單，他可能會在稍晚些時候發佈個人聲明，宣佈他接下來會在哪裡繼續職業生涯。

談到技術總監
蘇斯克查表示 : 會有的，當球會找到合適的人選後，會發佈官方聲明。在此之前，我們仍會在現有球會結構下繼續開展我們的工作。

靴里拉會正式宣佈自己的未來
蘇斯克查表示 : 他可能會在這場比賽中出場，我們還沒有決定最終名單，他可能會在稍晚些時候發佈個人聲明，宣佈他接下來會在哪裡繼續職業生涯。

後者咪成日出現啲超過四千萬水貨 迪馬 花膠 Fred

英冠料都踢得起
連加特都做球王啦

通常黎到我最操到變大隻仔後就唔識再爆

迪馬利亞，
馬達唔知算唔算當年好似求其買個大名算，又唔諗下自己唔打攻中

alli?
robertson?

bale

迪馬邊算盲追 果陣歐聯決賽mvp
有得買邊個會反對
仲要打翼 唔會唔岩踢
係估唔到條柒頭連撚羊都爭輸啫

Mata 叫盲追？

燈下啫勿認真

大把球員英冠打起
當年巴爾都係修咸頓（英冠時）踢，再比熱刺買起先成名

仲有連農得個快字.起列斯聯過到去熱刺
呢個至少真係大隻得黎又快
至少踢英超唔會比人踢死先

hehe係咪冇攞過聯賽冠軍?

冇

我曼d人連跑都唔跑

咁佢要走 都好人之常情

可能冇場出嗰時砌老婆解悶

呢個係傑斯介紹
當年巴利都係傑斯介紹佢去簽曼
條撚吊唔簽.去熱刺
到時傑斯會教佢點踢嫁啦

hea跑
其實曼聯真係差d跑狗

當年唔知點解比摩狗棄用
曼聯喺莫耶斯下又柒咗半季，就用40M買咗佢救亡
40M當年算貴價啦
但同曼聯風格完全唔同

利狗賣蘇蘭基都20m啦
依家中遊d購買力唔講得笑

點都好 有買人點都係好事
不過最想都係清左d瘀血先

37m
其實都有少少係panic buy
估唔到椰子咁撚柒 都即刻一月簽人諗住救火
馬達果時都仲係好撚勁
不過真係唔岩踢

速度係天生
鬥跑lo

係估唔到撚羊果季食左屎上左身咁勁

買跑狗係要tune
人哋收後冇空位跑嗰陣又唔識用

跑姿有d似史達寧

諗起果陣都有人話lucas係跑狗only

佢黎都係為左正選 博入得番國家隊打世界盃啫點知上錯賊船

唔該控波好啲 連狗拉狗都肯跑 但控翻比人

當年巴利自己選擇左去熱刺
轉會費大家相同

控完之後企定定唔識做決定一樣係俾人屌

對上一次見james咁跑法係華西

佢有講過 熱刺個時問佢 你覺得係曼聯你有機會上陣咩 個時佢仲係左閘

華隊思考人生

普巴條女好撚正
笑得咁開心唔好走啦....

嗰時修頓啲人都幾勁
藍斯、巴利
兩件都唔肯黎

以前係驚冇正選打所以唔黎
而家係嫌你柒所以唔黎

仲要佢個能力係去到爭冠球隊係可以即刻做主力

曼聯係要買返呢堆跑狗嫁啦
你買堆星返黎.唔妥你就hea踢.hea跑
呢d靚仔.傑斯擺明遲早搵佢wales擔大棋

而且會比較努力.當然學費洗唔洗交就

藍斯買嚟盞變馬達翻版

真心，佢黎曼都未必好似熱刺係爆發啦

修頓 藍斯

有錢緊係買呢個啦
可惜人地大把球會睇住

可能係就快走先咁開心

費倫做AM 好過做technical director
今次球會決定算正路

買人方面情願唔買大牌
以而家既咁爛攤子
D大牌肯來咪又係貪你高人工
情願用試下英冠妖人 or 自己青訓

原來記錯

真

諗起下季仲要見到球皇福就爽

Maddison? Brooks? Alli?

跑得好撚gay

睇完呢兩三年
寧願睇打法實實際際
好過睇福/馬/普果種踢法
死帶hold波，應交唔交，當正自己球皇

其實係咪得我一個覺得連狗跑得好慢

肯跑同跑得快兩樣野黎

係 慢過廢中球證

正啊買人終於正常番

以前啲球星自我沉淪係衰女人 飲酒
依家就衰成日玩ig

衰跳舞呀

買返黎做預備組聯盟姐
唔通真係會出咩

衰同連加特friend呀

唔係唔快 直頭係慢添 成日同d中堅鬥衝有九成都輸 最叻人定回傳比龍就跑去個龍到

猁嗰堆咪又係跑狗
跑狗有咩問題

連狗成日反擊單刀慢到pk

歐霸對阿積士球單刀

dklm...

希望下季唔駛再見到福同佢

官宣了？

你轉睇第二隊咪唔使睇

fake

同埋唔上ig

大佬一開始未又係咁諗

如果因為咁而唔要佢
其他球會就真係爽喇
你搵個咁既年紀有咁既能力比我睇下啦巴打

一球論？

回防慢過球證?

依家傳緊用渣古換迪巴拿
如果換到再加錢.咁普巴真係未必會走
戴巴拿自從c朗加盟之後.慘過鬼

姓馬嗰位就去左改圖

留意到James幾靚仔

Nigga: 死廢老

撚羊 lin jones smalling 一班真曼上場

文沙返左曼聯了

半季就好似做到助攻王？

呢種貨利物浦都搶緊佢
只係因為傑斯既關係先去曼

如果黎到
跑到費時

一日未簽一日咪咁老定

曼已經垃圾筒
意甲直頭回收站

10m簽左一條友
仲有190m買3條？

19條

駁唔到

睇勻咁多地方嘅曼迷討論
講最低質最無腦一定係連登
Daniel James連官宣都未一口咬定人廢
原因係踢英冠
史達寧去猁前打QPR、夏薩特去車仔前踢里爾、華迪去李斯特城前打非聯賽球會
嚟大會成唔成功除左球員天份
仲好睇球員適應能力同夠唔夠努力提升自己
由迪馬利亞、普巴去、盧卡古到山狗
已經證明用銀彈吸引到球星都唔會同你搏
麻煩連登d白痴曼撚望下我地垃圾曼乜野身世
我係迪列治，去利狗前景點都好過嚟架賊船
嫌個英冠仔15m貴仲好笑
而家個市咁癲15m係乜野錢？
俾我情願買呢d非主流聯賽妖人加青訓嚟搏
再買一兩件有領袖才能老鬼帶住嚟踢
再俾錢請好既球探
都好過出錢養山狗普巴渣古呢d大牌廢人

gchi

咪就係 連仔都係白明漢白禮頓踢過

世三隊里爾係攞法甲
其餘完全同意

佢地肯定唔知道巴利當初係踢修咸頓.英冠
文尼都只係踢修咸頓

曼聯雙特

19 條跑狗

其實簡迪都係法丙去李斯特城

數夠啦
反面例子係碧比，都係唔知咩地方簽返黎

冇左費sir之後，曼聯買埋咁多大牌咪又係要靠連仔先贏到4冠入面其中三冠

題外話，當年費蛇買比比8m都覺得做左水魚
依家15m買英冠仔覺得其實幾值得博下
近十年通脹大到好痴線

簡迪由法乙升法甲再去李城

黑灰頭 阿根廷仔 不了

又黎
呢度lin啲hater 90%以上都係因為你

真，溫布萊之子
而家成班曼狗叫佢躝，我係連加特真係心都碎埋

簽件fred都50m
15m真係當散紙跌左去啦

冇咗佢應該少D人屌lin
應該

15m依家要買到人簡單係笑話

正式宣布
曼聯 = 15年前既熱刺

我撐連 溫布萊之子

摩連奴點會同你買好似james呢堆不知名球員
佢要出成績就肯定要買當打.例如比列錫.山齊士
點9知自己唔識用
有成績就佢功勞.走人.球會就慘到死
留低一堆高薪廢物老將

睇袋啦

呢度多9up
由佢

我都唔care
反而佢地因為我而憎愛隊嘅球員仲好笑，球迷喎

講真hehe要養多件
想搵多啲奶粉錢好正常
同埋有家室嘅，大城市點都有吸引力啲

我開始懷疑你扮迷lin去引人反lin

15m?

印左兩件波衫喇
成千銀去買道具咩

What a watse money!!!

其實係憎鳩你多d

唔捨得鈀而家開幾多？如果160k就續啦

冇計，我鍾意屌柒光環球員

岩呀，爵連勇破馬達光環

15m有咩問題?

屎波寧

其實跑9 都有用，sob岩用lee 類多過技術型

Ey Wilson Chiu
我地想買James 比啲意見好唔好

果時既羊先係曼聯要既翼，
搶迫又得，又勤力，又識配合，突破掂

yeah, I know.

Manchester United have agreed a fee with Juve for Paulo Dybala, after triggering the Argentines release clause for around £86 M. Ole Gunnar Solskjaer moving swiftly in the market and this signals the first signing of a new era.

六個分有五個都高過James
但總分低佢四分

fifa rating is a joke

Man Utd make contact with Paulo Dybala over £85m transfer as Juventus look to sell striker

claims Juventus are ready to sell the Argentine, 25, this summer after falling short in the Champions League.
And United are ready to land Dybala ahead of Bayern Munich after their place in next season’s Europa League was confirmed on Sunday.

The Red Devils are in need of a huge rebuild under Ole Gunnar Solskjaer following their disappointing 1-1 draw at relegated Huddersfield.

And SunSport understands Dybala is a top transfer target with Romelu Lukaku’s Old Trafford future uncertain.

The former Palermo ace has scored just five times in Serie A this season.

And Juve are ready to replace him with Benfica prodigy Joao Felix, with £85m said to be enough to secure Dybala's signature.

However, Inter Milan are reportedly set to offer wantaway striker Mauro Icardi in a swap deal.

While Juve are even considering using Dybala as a pawn to land Mo Salah in a shock agreement with Liverpool.

如果用渣古換.濟唔濟得過

唔係南美人咪制曼聯係南美黑洞

要大巴拿好過要伊卡迪

FIFA睇實力都出埋
屌你老母不如扶乩啦陷家鏟

美斯當時都係得6字頭

fm都好D

2個都係阿根廷人
2個都係有問題
一個今年嚴重跌watt
一個唔聽話.比國米雪

普巴個有分叫HEA

Hea左60分，差唔多啦

好長，但睇哂

真係智障

買大巴拿有個好處佢同普巴夾得熟
對留普巴有好重要作用

大巴拿跌Watt係因為阿朗啫
搵佢打Lin個右邊佔中位 唔怪得唔續馬達

阿朗搞到佢連機會都無埋
明明佢今年世界杯場場後備
力都唔洗出

阿朗搞到佢連正選機會都愈黎愈少
明明佢今年世界杯場場後備
力都唔洗出

其實英冠維拉 John Mcginn都好好波
能攻擅守

如果想留住普巴係值得既

就算伊卡迪都可能好過渣古
都唔知佢尾段到底踢乜9

簽基亞利殊返黎

李斯特城個麥迪臣勁好多

唔好啦 維拉青訓做埋隊長
佢自己都好愛球會 唔會走

15M買Daniel James舉腳贊成啦
有速度 講緊係250級數嘅速度 打開英冠比人撞慣 Homegrown

其實拎LKK換到大巴拿 伊卡迪已經賺左
如果當初係女人達 一蚊都收唔翻

用佢不如用Lin

快d買啦 咁多年都冇右翼

av升唔到9成會走
睇下去邊隊咁解

條英冠料下年有五個入球五個助攻 我立刻印佢波衫呀
150m買bale算啦

左右翼都踢得，如果改造埋達洛踢右翼
到時雙翼齊飛

自己因為讀書關係 都幾鐘意睇維拉
上季有Johnstone 今季又有Tuanzebee

我就無話佢勁定廢，只係新聞話一月列斯買就 8m, 隔幾個月唔夠賣俾我曼就 15m
係球員能力身價成長得咁快定水魚咪自己諗囉
買一個貴10m8m 又唔係錢，如果 so9 真係要大清洗買 5-6 個每個貴10m8m 又唔係錢？

放心啦.木仔點都要一個大牌撐場

希望有買貴無買錯

現實d而家既曼畀盡靠個名仲氹到一個半個big name黎
所以黎緊組軍都係aim一個大牌算啦
再中遊班執d潛力股好過

人地猁狗mane vvd 衛蘭老母 個堆好多都係咁執返黎

有得揀咩
全世界都知曼聯要重建 成隊垃圾
唔依家劏你 咁幾時劏你呀

唔好玩啦買Bale

跟住又 loop 番去大牌有能力人地肯唔肯黎垃圾曼

Bale人工同山齊士一樣，大家都係傷多過踢

踢埋依場 諗定下季踢咩陣
d垃圾就快撚d清左佢 唔好講咩人唔人情

我想講希望佢成到材，到FIFA 21有80+姐
大家唔洗針到咁行

講清楚嘛

想知Ali 羅拔神個陣咩rating

Agger

我覺得用Lukaku 換dybala 無問題 最緊要係so b 想買 知點用 唔係木仔為左買星 而塞比so b

打4312係ok嘅 但如果唔係就...

如果巴塞賤賣手，會唔會考慮Vidal，拎去襯普巴

新仔個屎忽幾大
下盤應該夠晒穩
唔錯唔錯

咪撚呀 普巴唔走 仲要簽佢班fd 改名叫普巴聯啦

15m都有得屌？
一定十卜呢個deal
有飢餓感又一定好想證明自己

有實力,
不過當年V92想買,
呢到d人嫌老又嫌貴

呢刻仲想件件大牌既根本唔知隊波而家有咩問題
同木仔一撚樣個班傻鳩仲好意思屌木

好簡單
同睇女人一樣.平時睇親都係靚女.至少都有波有羅
都叫靚靚地
得閒都比你屌下.唔得閒時就叫你快撚d出啦仆街
依家叫你睇個未發肉既學生妹

太多人觀感變左唔同

張伯倫個陣都係英冠仔
對完我地之後費SIR想買
之後比阿仙奴買左

Phelan唔係做DOF架咩 做咩又做番助教
木狗今日死左未

梳B呢？

Welcome Bale, Kroos, Boateng, Trippier

巴利都係英冠仔
費sir咪一樣想買.
人地唔選我地

Welcome Jacky

執到件準備發育既學生妹又唔同講法
其實呢個先係而家我曼應該既引援方向

依家咪執緊d大波妹lo

YS 所以英冠仔有乜問題

岩用就得啦

廿七八歲都係踢開英冠就話姐姐
廿一歲踢英冠有幾撚奇

曼聯依家果堆就如同靚女
但無波.態度差.間唔中先配合比你屌
無態時連聲都唔出hea叫
然後木仔又要靚女.又要有波又有女
又要態度好.仆你個街.呢個世界邊有咁完美

曼聯依家果堆就如同靚女
但無波.態度差.間唔中先配合比你屌
無態時連聲都唔出hea叫
然後木仔又要靚女.又要有波又有女羅
又要態度好.仆你個街.呢個世界邊有咁完美

依家改變戰術.先執個大波先.先天既

唔好鳩屈啦
當年想簽vidal仲係祖記
肯定冇人嫌佢老

直換有賺啦直頭
唔係我朗 我地應該買唔到戴巴拿

利申： 唔覺佢好勁 但都好過lkk

睇利物浦果班就知
佢地真係唔會同你hea踢
因為佢地珍惜自己起大球會機會

COME ON JAMES~

我意思係d人話當年用5千萬買28歲既維度唔值
正如上年4千萬買29歲馬迪/傳5千萬買國米佩利錫一樣

Lin準備俾人清啦

唔敢講，而家怕撚左呢啲球星黎

起碼買左dybala唔駛再見到福射罰球

Sob似打4312 咁留mata 同 dybala 夠晒數

Dybala 85m
Lkk+15m<->Icardi
Alexis loan to Napoli

好彩山齊士唔係用錢買
剩比人工.佢咁既水準都要比60.70m既話
就真係萬劫不復

伊卡迪咁煩你都夠膽要
我唔係質疑佢實力.而係呢堆星佢玩野起上黎

傳姐
有得揀都唔想要伊卡迪

依家個情況其實比當年高普接手利物浦時
應該好搞得多.當時高普得個古天奴.
曼聯都至少有班有實力既球員.又有錢
唔再on99買巨星就得

你選人時.人地亦選你
佢呢d無職業道德既.佢送比你
都要考慮啦

有實力 冇鬥心呢

到時可以球員球迷狗咬狗

咪同港女性格一樣
賣咁幾個港女.再睇下班友驚唔驚
再唔驚再賣.然後一路買一路賣
老費都係咁做

楊格 = 楊左使

有幾多個真係叫得上有實力

唔揀波踢既妹
全盛既山狗
唔諗轉會既ddg

Welcome Dybala

goodbye & thank you solskjaer

Thank you and goodbye Valencia

老實講人地猁都係係修仔度買返黎夾 係呢2年先開始收成
真係寧願買細名打起佢地 再買大牌返黎都係為錢

幾弱智先會J伊卡迪？
私德極度有問題
話可以搵200個阿根廷黑幫打國米球迷
做隊長做到主場射12碼俾自己球迷開汽水
簽佢不如高薪留普巴

15m 簽lee個 9成都係踢馬仔後備姐
證明黎緊賣山9

仲有sob似乎真心想搞英撚核心

馬斯亞去後備反省下先啦成日好似情緒病發咁

WAYNE ROONEY APPOINTED CARETAKER MANAGER

Manchester United announced today that former striker Wayne Rooney has been appointed as caretaker manager until the end of the 2019/20 season.

Rooney scored 253 goals in 557 appearances for United between 2004 and 2017.
Rooney will take charge of the first team with immediate effect and replace Ole Solskjaer. Solskjaer will is set to be assistant of Rooney.

“Manchester United is in my heart and it’s brilliant to be coming back in this role. I’m really looking forward to working with the very talented squad we have, the staff and everyone at the club,” said Rooney.

前提眼光要好 成個戰術套路要清晰囉
利狗除左買人build up之外
高普一直個戰術都好鮮明 亦知道自己需要d咩球員 所以買親都fit到個體系
亦唔會冇左某一個球員就仆街

我地? 九成靠球員靈光一閃 普巴一冇態就成隊死火

用隻15m 英冠快馬正選

你職業係兒子 有咩做唔出?

幾on9先會用價錢黎決定個球員質素?

其實sob果陣都戰術鮮明
不過中段傷晒之後唔敢玩

Romelu Lukaku is Antonio Conte’s first choice signing. [Mediaset]

thanks LKK

佢真係好迷卡古

Thank you and goodbye LKK

所以話連登有好多人好腦殘
已經話隊波hea.好似伊卡迪
呢種極無職業道德.你唔搞到
曼聯地震都無可能
我地已經要屌班球員無尊重過曼聯
更何況職業道德見晒底既伊卡迪

干地去邊教?國米?

有五個入球五個助攻都抵啦
當年迪馬個一季都係5個入球炸

祖狗

當年華西咪又係韋根買返黎頂C朗
未斷腳之前 快撚到仆街
買件英冠新仔 又係踢右翼 位置上岩曬啦

Name: Daniel James
Age: 21 （1997-11-10）
Current Team: Swansea （Championship 10th）
Shirt Number: 20
Height: 170cm
Weight: 76kg
76kg
佢個身型真係成個tank

果時山狗同華西
最終選左華西.用到依家
腳都斷過2次

睇片又唔似咁大隻

cancelo 一換一98

21歲要借出去了

唔換

盧卡古係球盲探測器

同lin解約

華西全盛時英超第一，快過巴爾
華一招都用咗幾年，仲work

渣古季尾愈踢愈有
得閒又搞下笑 要佢好過要福狗

個問題係佢點會肯屈就踢歐霸嘅垃圾隊？
人地世界級黎架

我始終覺得馬仔係走巴烙迪尼/安達臣/柏圖/oscar果種生涯曲線

你今個夏天唔賣佢，過兩三季10M都唔值

歡迎鞭屍

如果真係放棄Mata LKK入大巴拿 Daniel James
起碼睇到Sob係行緊條正路嘅路 成隊行軍會快好多 打前場壓逼
馬仔/James 福/綠木 Lin/大巴拿
六個對位應該係咁

馬仔,前場壓迫

如果用lkk換 叫win win嘅

山狗係同楊格二揀一

睇落唔似咁矮
留名等睇人話佢上身過重 好笨拙 控波離晒身

咁唔同戰術需要唔同球員嘅 但大方向起碼要有速度先玩到

聽聞上年d人屌d manager話叫咩攻擊球員去打緊逼

英超第一第二 歐聯決賽兩隊 都係玩依招

上年係屌摩狗叫攻擊球員回防泊大巴

無講過迫搶，因為摩狗根本無打過迫搶

隊隊都玩緊高位逼搶，得我地俾個波人地攻

有咩事最叻賴摩狗
講其他曼聯衰落原因就係迷摩
睇波當打FIFA
邊個 85+就搵佢嚟
普巴幾hea都要留，因為係世界級
馬迪爾無料到因為摩狗用廢
睇撚到笑，仲好意思話fb d人低質
fb是但搵個人都識波過呢度7成人

利申：唔係話摩佬無問題，但今時今日仲乜都入佢數同藍絲乜都關佔中事係無分別

V92 屌得蘇蛇無錯 一樣都係防反

其實 sob 用渣古用得幾好
後期渣古都變返隻 tank 識得用返身位
一野 bomb 走左 azp

唔明點解成日叫佢 lan, 隻仆街福狗都未 lan
咩呀而家青訓光環大撚哂呀

實力接近踢逼搶可以打亂對手
但差太遠只會浪費體力暴露空位
正如英超中下游對強隊都唔會逼搶
至於我曼實力去到邊大家自行判斷

呢度年齡層低好明顯
啲改名會員10個有9個係 普巴 連 馬仔 福仔 Shaw 呢啲年齡細嘅人
再唔係就係啲cosplay 羊同史波寧嘅膠人
馬達踢咗5年半一個改名會員都見唔到

屌 隻紅咁撚樣典著出街

摩佬係叫啲翼收落嚟守
下下收到三閘線後面
反擊嗰陣有好遠距離要跑

打翼果排幾好
斬波到位，好少見到扭失
間唔中先Cut In 空位較多

之前又打返中間，立即變廢又得

福個位如果有Piatek同福就好
綠木始終太後生
福唔穩定

Welcome Leborn James

唔好話逼搶，而家連走多步都懶
一個夏天可以提升到幾多

Welcome Lionel Messi

馬仔係走巴烙迪尼/安達臣/柏圖/oscar果種生涯曲線
你今個夏天唔賣佢，過兩三季10M都唔值

馬仔係走巴烙迪尼/安達臣/柏圖/oscar果種生涯曲線
你今個夏天唔賣佢，過兩三季10M都唔值

馬仔係走巴烙迪尼/安達臣/柏圖/oscar果種生涯曲線
你今個夏天唔賣佢，過兩三季10M都唔值

隊波根本打唔到逼搶 Mata matic慢 馬仔普巴hea 出Lin福技術差 逼完即甩

夠喇
唔好再瘋人瘋語啦

隨口up 都有一個叫馬達 (XX) 嘅會員啦

80後打後嚴禁進入曼區啦

你訓醒未？

係佢自己同skysports講想踢意甲

5年半一個改名會員都見唔到

你收皮啦

係屌班迷摩J 進攻球員防守呀

又想漂白

Welcome summer time

跑得好撚快既tank
喜歡嗎？

世界級控球

支持朗隊先係成熟男人

冇見到你添

馬達果吓我錯

但其它野都冇錯

個盾柒能到

呢區好鬼偏心某細路唔成熟型球員
貪佢地個格同自己真人似？

我做埋教練

舊年我講曼聯黑人hip hop culture有毒攪散隊波, 成班盲迷話種族歧視

下 個名由高登用到而家

有興趣知多啲
可唔可以解釋下rationale
再俾啲reference + real life example

終於考完試 放暑假了

考試仲晚晚睇R 聯

有時美職都睇朗隊

James Tielemans Rice Meunier 新中堅 一字排開

Depay Zaha AWB Koulibaly 一字排開

“曼聯黑人hip hop culture有毒攪散隊波” ??

你點睇？

Dybala Rabiot Koulibaly Icardi一字排開

Mata Hehe DDG Pogba Valencia一字離開

Wilson Chiu ig公開

James個肚同肥梳差唔多
但又跑得咁撚快

賣哂所有黑人去毒啦

柒少陣啦你，呢個會員名去評價人係幾咁on9嘅理劇呀
仲有當正自己睇清世事嘅判官咁

鳩up佢就識，9唔撚搭8咁款

差不多到完季班摩迷又復活

牙敢啲鳩猜等完場，唔走位都可以推哂落去俾摩狗

Sky: Swansea's Daniel James close to joining Man United.
Sky

咩都J 是拿但

DANIEL JAMES 個跑動好似世3
但又係踢開左翼

有咩就J咩啦我地而家冇資格嫌三嫌四

基本上我地來季目標係唔降班當嬴
SOB玩英撚足球

真男人祝你科科A

Ig Name?

屌你老母含啦班迷摩
摩狗 17場拎26分
Sob 20場40分
得失球由負數追到正十幾球
當你摩狗輸少兩場追到前四
你都要同分輸得失球呀
重話今時今日唔關摩狗事
真係人唔笑狗都吠

讀心神探 雀屎

有無人知米曹近排點?
搞咩2月之後就無出過場?
黎緊會唔會番黎做梳後備幫手護級

Goodbye and thank you Young

仲有佢果堆足球遺產依家想清都唔知點清

山狗仲係烏甸尼斯個陣
巴塞話買有邊隊夠搶

有so b 當年係卡迪夫城買人既影子

約已續

前4又無季又完都推得咁快

準備簽人，又係時候出黎Ｊ

Goodbye & thank you Wilson Chiu

剩係用到前場班人廢9哂都唔入得佢數
迷摩都cls

福頭出道個陣 都仲有禁區走位 捕位睇下
比摩狗掟左去左翼得返鳩推鳩射

馬仔又係 打得好地地 買左山狗返黎 又雪9佢
雖然佢態度真係有問題

lkk 人又係佢要買 用到佢四不像咁 明知佢唔係傳統個隻支點 都照要佢2傳但佢起跳時機同控球能力

最on9係到今時今日
都重有班友係到幫佢兜
今季隊波係踢得柒
Sob 教波好唔好 呢d都見仁見智
但佢今季係到賴球隊無投資
無資源比佢買人
但e家熱狗一個人都無買
又入前四又歐聯決賽
真係大巴大巴煎落佢到
人地同期買摩拉返嚟早兩日拯救世界
我地隻山狗就高薪文員 得閒就放下狗
生活幾撚寫意

我記得有interview so9講過佢係玩FM學做領隊
可能佢又係會儲一大堆幼幼搏佢地係妖人

英撚青訓幻幻軍

可以炒班球探，直接係fm 搵 !

雲爺爺再世

為左準備拎英冠冠軍
我地買定英冠人差唔多la
到時打緊英冠買唔到

0335

0403

你可以屌隊波廢 屌管理層冇方向
但可唔可以唔好再有機會就幫摩狗開脫
而家隊波搞成咁 佢絕對有責任
隊波而家咁撚多高薪廢柴 咪就係摩狗引以為傲買果d足球遺產
山狗 馬迪 lkk 唔係老就廢 要清都清唔到
尤其係山狗 果時死要同哥狗爭玩具 買完又完撚全唔識用
仲未計佢搞散隊波 用人唯親果d垃圾管理

屌
高登組隊踢南海杯 仲要由林祖舜領軍

贊同
另外好難怪木狗唔再放水俾佢買人架wo 佢呢幾季買埋d又貴又廢既
渣古 佢算係入到波 但都未夠 關鍵時候大多無表現
蘇b教佢走位 好似係好左d既 可以試多季
山狗
廢特 廢到爆 唔識防守架 企位錯晒 節奏都係錯架
白連 今季進步係好大 但一黎到個d失誤
拜特 同白連掉轉 好左歐霸個一季 但之後就玻璃腳

0447

0623

fifa有poty henderson

Goodbye and thank you pogba

唉 眼訓

摩狗一日未有新球會落班
班迷摩都唔會走

班人仲要成日話俾時間
又攞高普做例子
大佬人地高普戰術好鮮明而且好快融入落利狗
買人買親都fit到落隊波
隊波keep住進步球會咪俾時間
摩狗教左3年都唔知踢緊乜
對下遊都死守上年輸哂俾3隊升班馬
都見唔到希望點俾時間

潛咗半年有多
都要換吓氣

個葉問乜乜乜都上返水

呢個名佢未上一隊果陣我已經係高登用鳩緊啦
睇username 就話人年齡層低

Sorry 囉咁
打緊逼搶波唔係守
泊大巴先係守
收到

Man United turned down the chance to sign Ajax starlet Matthijs De Ligt 'because Red Devils scout believed his dad was too FAT and he feared the youngster would go the same way'

乜能野

感覺好似人地唔肯黎, 而家拿返渣沙咁

睇內容係舊年一個scout講，個條友炒得啦

個女幾正

咁都fat!!乜撚野

曼聯球探覺得Isco個頭太大唔簽

同時曼聯球探推薦obertan buttner powell 呢啲野番黎

屌你老味 Skysports
以前佢一報親都9成9中 除得褲
家下係唔係都報 隔左成日都未官宣
空炮啦你老味

佢係講v92年代已經scout過但果陣放棄左姐
不過我都唔覺得16/17歲果陣既佢會想轉會住

仲要係daily mail 引用 mirror

轉個撚頭班友又話賴普巴， 你賣走普巴未得， 仆街摩狗迷真係多藉口，明明摩2季已經唔係強勢， 足總盃決賽仲要輸比落難干地都好意思拎出黎講

分分鐘黎到搞到人地變左第二個文沙

De ligt 單野係v92個fd marcel bout 閘既

妹同馬仔原罪黎，任你踢到識飛都好
成績一差就比班友話hea踢
從來都係針對球員心態，唔會講戰術同狀態問題

最英超跑動最少既前鋒，一定唔係hea啦
竟然仲有人幫佢講說話

普巴踢得好=揀波踢
普巴踢得差=hea踢
普巴隊友踢得差=普巴帶壞朋友隊 同化隊友

咁美斯一定hea爆
全場行行企企得閒先爆兩段

馬仔同美斯比？

同美斯你知唔知醜呀？仲要佢踢LW呀大佬
仲撚樣都要盲撐真係癡撚線

馬仔 distance covered: 8.45km
美斯 distance covered: 8.4km

馬仔勤力過美斯架
要怪就怪摩佬唔識train 佢啦

所有曼聯球員我都撐既，捧一隊波本身就盲架啦

同埋你講跑動我咪講美斯囉
小花咪證明左跑得少唔代表hea囉

Hea到美斯咁勁無所謂
但係廢就唔好學人hea啦
傳波扭波全部唔撚掂學咩人hea

其實初睇波好多人都係留意個射波扣波扭波靚key pass果D野
無球走位，pick passing, 遮線呢啲野睇唔到好正常
所以球迷偏向偏心luxury player好正常

馬仔不撚嬲都係咁上下跑動 work rate 架啦 係要屌既就一買番黎就開波屌

自認咗唔理性同盲
其實討論可以完結

其實我覺得馬仔hea係風格問題
想佢好應該係希望佢傳波扭波進步，而唔係叫佢跑多d囉

唔盲就唔撐曼啦
你估曼而家打得好好睇咩

扭波傳波呢啲野唔係靠做set練番黎，長期練呢啲野唔洗心態?

夏狗都係成日拖慢黎扭
但係一樣會傳波配合做one two
馬仔一係扭失一係交失

改下無球走動再講
右邊攻緊 佢夠膽黏住條邊散步

馬仔狀態好果排做到配合
可惜傷完出黎就on99咁
希望sob可以用暑假tune下

你又知佢無練
做球迷好心就讀少d心睇少d花邊，全心撐下班球員希望佢地踢好d仲好啦

馬仔隻hea都有得撐

馬仔係連反擊都會拖慢

成隊既無球走動都有問題
進攻永遠成班企定定靠單點入攝，係人都識守你啦

美斯幾多歲呀

我都好少見有球員受傷完，會令到個球員無埋football iq
福都係咁，突然就會連續幾場變到死推浪射
呢啲真係成個教練團都有責任

班友真係傷完好似reset左能力值咁
福馬古連都係，一傷定完就柒到飛天

今年一定唔會買主場 堅柒

幾型 但無咩邊個值得印

巴塞個件d藍色轉白色 就變克羅地亞

印永遠的傳奇隊長朗隊

走撚左N年啦

人走左但精神常在

睇實物先啦
我季季一出都話柒，之後望下望下就覺得靚

Finally confirmed! Mike Phelan will be United's permanent assistant manager!

Wow左未，姐係director仲未定

你尋日社會服務令？

冇留意呀嘛

Daniel James官宣未

今季件主場點睇都覺得柒

朗隊見最區咁多25唔撐佢 神早心淡咗了

英國佬仲唔起身做野

1001

拎馬同美斯欺比真係人唔笑狗都...
美欺呢個年紀仲可以爆人
佢都有hea住踢散步
但你一比到波佢佢個把握力就多過馬多多聲
仲要好有威脅個隻
馬得唔得?

如果同時買daniel james同dybala嘅話 廢lin應該都byebye

出場機會減半
但要比10萬磅周薪

個黑色章

見到有人話lin有機會俾人清
1.勤力不過廢
2.無潛力唔似福咁後生
3.搞Jlingz clothing line多過踢波

馬達走硬

貝碧托夫踢前鋒都俾費sir 屌到佢要跑多 2 步, 完全諗唔到依家一個踢左翼既球員跑動少都有人支持

係咪認錯左反擊會推死位既福

留明到時有人出黎話Lin勁過戴巴拿

早1 2年已經留意mason greenwood 嗰陣佢死左腳 依家見佢左右腳都好純熟 罰球一時用左腳一時用右腳 潛質真係好高 希望下季同angel gomes一齊上到一隊

靚唔靚真係好主觀 我覺得幾靚

上就肯定上，係唔知多唔多機會

點解dybala會黎

有費Sir既話Lin都唔會咁廢啦，屌到佢一定要拉邊Overlap

依家隊波都唔知進攻係咩Form
配合又無，Overlap又無，D 鳩斬又無
係得Mata Pogba傳到下D 自動波，但無幾多人識走位

#mufc players were embarrassed to attend the end of year awards last night #mulive [mail]

讀心郵報

之前是reddit貼中買 Fred,dalot, grant嘅人又開聲
又買dybala,英冠仔 下年又有greenwood
咁睇來lingard會被人掃

自從佢加盟曼聯之後，真係唔覺馬開發咗/嘗試開發咩新能力
chok 遠柱入波仲有嘅
cup cup 樂越黎越冇用，短傳越傳越差
斬波？頭鎚？遠射？罰球?

其實佢地入場訪問D 樣都比以前差好多啦
睇返V92 第一季個氣氛差好遠

Shaw 自己拎左POTY 都唔好意思
不過佢 Ig 幾識講野

成隊都廢左啦

識係睇摩三季同之前比，得白Lin同Shaw有好左
其他全線變廢

比多D機會 A.gomes啦

緊係啦成隊僱傭兵掛住曼聯球員個名就吸like吸錢
做IG KOL賣product
都係啲盲fans縱成

成隊得西班牙雙子，Mctom, 白lin, Shaw叫有心踢

尋日有Ching話Gomes上左u23輸身位？

今件件粉紅色印邊個好

仲會撐下馬
暫時最快問題係唔夠積極
起碼平均一場要跑到9.5KM先叫合格
暑假應該成隊都要操體能,如果唔操下季肯定收得皮
全隊跑動最少要上返頭十

睇下普巴走唔走 普巴走可以比返試下比返重心馬仔
第一季馬仔勁係因為做進攻重心
如果普巴留,咁馬仔要加強走位能力,唔係重心唔需要成係企定定等波黎
希望SO B睇到個問題係邊,執返好隊波

Lin知道要走應該會爆喊
喺度咁多年

Barella on his future: 'I know nothing about Inter, England is the best place for football'

welcome

Lin 唔走我都爆喊
禁撚廢都踢到禁多年

印咗巴黎字Greenwood

Hehe 係咪真係要走，真係會唔捨得
佢喺真曼

依隊波真係奇鳩怪
明明黑柴一嚟個陣明明走動多咗
LKK左右開弓
馬仔多咗落中場幫普巴策動攻勢
福唔會鳩推鳩爆, 會試吓用Skill Move過人
睇得出訓練戰術真係有改善

點解一兩個月就可以打回原形

太多力架係一隊波先麻煩

真曼印真曼湯都好

老實講他真是好撚雞肋
有玩彈彈波意識但無技術
肯勤力防守但無技巧

屌,木狗又買星真係仆街黎
但大波奶又好撚好J 屌

Dybala企開啲啦

成班弱智又黎一年一度lin會俾人賣，真係年年都有得笑

Man Utd sign Ronaldo

Manchester United have completed the £12.24m signing of Portuguese teenager Cristiano Ronaldo from Sporting Lisbon.

右翼 又高又快 靚仔 18歲
終於簽到

人又係你鬼又係你
到時廢就可以屌木買星
勁就可以話不嬲覺得勁

快手買埋佢個同鄉，到時雙翼齊飛

哥利斯馬真係好勁

英撚+青訓
Sob未必會清

Welbeck 聰明仔

中場急d, 買到迪贊巴就夠

呢個真, 剩係青訓+英人身份都夠佢留到退役

雀屎同畑驚點算

曼區24

馬仔D finishing 應該係前面咁多件中最樂穩
下年打番正前算啦

真心咪撚再玩呢啲潛力股啦
買完又唔係一定勁
實實在在買個有料到既踢返起再慢慢玩都唔遲
你睇馬仔 依加到頭唔到岸
福仔又周不時發波瘟
根本就冇撚用

我post咗三四次，再post多一次

Martial's stats for his entire United career so far
Centre Forward: 10 goals, 7 assists in 2648 minutes - goal/assist every 156 minutes
Left Winger: 34 goals, 22 assists in 7548 minutes - goal/assist every 135 minutes
Right Winger: 2 goals, 0 assists in 638 minutes - goal/assist every 319 minutes

玩即食就叫補強唔係叫重建啦

貼埋#9同#11數據

15/16
LW - 2222 minutes, 11 goals, 7 assists (1 every 123 minutes)
CF - 1611 minutes, 4 goals, 2 assists (1 every 269 minutes)

可唔可撚以唔撚好再傳佢15-16打CF踢得仲好?????

繼維迪三次比費托搞到紅牌之後又一urban legend力作

有個法國忍者龜都好波，岩岩讀幼稚園，快d簽定先

隊波本身夠料既已經好多， 馬達贏過幾次大賽， hehe 有火， 普巴更加去到大熟大勇既年紀， 根本呢批人應該挺身而出帶住班小朋友， 但全部都被人屌躝

Source close to Juventus reveals that, Manchester United is interested in signing one of their great prospect Kojiro Hyuga in a free transfer basis. The 18 years old Japanese wonderkid scored 30 in 28 reserve team games, and made 15 assists. Hyuga’s contract will expire in this summer.

重回亞洲市場

你google下個名先

重點係隊波無一套穩定既formula
次次靠某一兩位球員挺身
呢一兩位重心球員又未到牙朗朗隊既層次
成日啞火/上腦
睇返鏝猁 或者以前既獌
唔會話無咗邊個重心就成隊變下游

Hyuga Kojiro 唔使google都知啦

意大利丙組都踢唔掂

呢2個直情球會傳奇啦 接班接咗8,9年仲未接完

自膠 係細緊同jones

699

我都奇怪點解不斷有人話佢踢正前好好
印象中佢左翼好好多

拉奧拿禁轉會半年 即係普巴 lkk都走唔到。又打亂曬轉會計劃。

LKK經理人唔再係肥佬

lkk 炒咗佢
普巴要轉會都可以炒肥佬

重點係前場同兩閘進攻勁廢
你前面hold到波成隊好踢好多
碌𨳍同廢奴完全係港甲級數嘅護波
馬極少現位, 又唔會同左閘配合
梳去到靚位都係出閪波
右閘唔需要再講

你話中場可以點踢

有貼dybala咩，得james同koulibaly之嘛

升左上意乙啦

感謝普巴為曼聯帶來的貢獻，再見！

Thank you OGS

普巴經理人停牌

不如木狗轉去做球員經理人算

Dybala今年喺祖狗無晒地位
阿朗之後最灸手可熱係個Nigga前鋒
嚟同普巴聚舊 又可以打右邊佔中位
不過如果係咁有兩個問題
1. 右閘真係要買個超級即食 唔係嘅話繼續打單邊
2. 普巴繼續坐大 下年傾約有排煩

邊到有風傳會買dybala？
人地點會想黎我地隊垃圾

好期待下季...

見到印象派廢撚事解釋啦

好多Source喎
早幾日去咗倫敦 車仔又唔買得人
同埋Dybala有買斷價 我哋只要比到人工唔出奇

Dybala而家喺祖記份約得105k左右
我哋相同人工嘅係Lingard

LW踢得差就話佢係前鋒，前鋒打得差就話LW，
放佢係RW又話佢唔岩踢迫害佢

He signed to the club back in 2015 for a deal worth €60,000 per year and his contract will run out in 2022.

姐係51K

係曼直頭低薪一族

jones 係佢200%

馬仔少配合 少走動係100%嘅事實 其實無咩好撐
但又唔足以要佢Lan 佢Fit嘅時候真係好大威脅 又啱啱比咗份肥約

我曼直頭係開善堂殘廢既都比咁多

有咩好期待 痢鏝爭冠軍 熱企穩第3 曼贏到妓轟排第4都要還神。

重要係歐羅 打九折 即係100k都無

你睇錯了，係weekly 60k歐羅
姐姐係51k英磅

60k嗰個應該未改係舊約
你睇Matuiti同Pjanic

仲要頂住狼隊李城希望冇跌走頭六

係，姐係都係得95k

大波拿早兩年先話睇唔起垃圾曼
仲點會黎

佢笑9普巴無冠軍

買大波拿，咁不如買基沙文算啦。

英國佬唔撚使做？

"However, he misses us as well. Just look at our position in the table and the one of Manchester United."

基沙文9成去疤

由黑lin分新約開始木狗已經係亂黎鳩咁同人續約

占士仔對同市嘅表現

真係好撚快
係咪新傑斯

早兩年買唔到哥倫比亞james
而家買返個威爾斯james

我地仲有件James Wilson

Thank you and goodbye James

我地以前有JAMES WILSON

今日有新 JAMES + WILSON CHIU

幾時先有新wayne rooney

Hehe

Goodbye message

thank you hehe

睇到有啲眼濕濕

Goodbye Hehe

垃圾木狗
而家邊個可以簽返黎代替hehe

呀

唉

再見

bye herrera

下個po thank you Valencia and Hehe

曼聯下年死撚硬
前八除時不入

唉, 逼到真曼子Herrera 離開
高層上上下下究竟做得有幾衰

屌曼聯高層老母 仆街啦你地

Hehe 走 咁mata 同ddg 都會走

As reported previously by me and others, Ander Herrera to leave
@ManUtd
this summer. No agreement over contract. Herrera felt club were late coming to table. Club felt demands - huge - were way too high. Best for both parties I think.

冇左Herrera, 基本上頭五隊都會開香檳慶祝
打曼聯冇左個硬淨煩膠

Dybala好睇唔好食 又貴 打右翼同馬達一樣 Daniel James呢d有衝擊性就岩用
好心木狗唔好成日睇商業價值買人

是但黎一個黎照J

列好隊型
正式可以屌木狗全家

Mata同DDG走硬

有心踢嘅就唔加人工逼走人

屌你老母仆街木狗死全家

Thanks and goodbye Ander

thankyouherrera

Dybala 值呢個價嘅 牙朗去祖之前佢都打得好

Thank you Herrera!

Hehe ddg mata 華西 達米安 lkk 一字離開

好事
早d知咩人會走
今年一定要買兩件中場了

佢唔係帶得起隊波既料 對強隊隱開形
唔賣普巴既不如入兩個高效防中逗住踢

呢個真，好過傳聞滿天飛，宜家有足夠時間入返個中場

Thanks and goodbye Hehe

英國嗰邊話佢係真係左右腳都得，所以兩邊翼都踢得。

大家心理預備今季夏天曼聯會有逆向淘汰

啲ig star全留隊
啲有心踢嘅走人
然後下年啲ig star踢到屎咁兵變

goodbye hehe

一早應該上年續,木狗摩狗
摩狗當人condom,買左契仔迪即刻雪,今年仲買埋fred想頂佢個位
迷摩咪撚再上水

買唔到呢?

deadline fighter 木狗
無埋 Hehe 除左普巴中場搵個人 hold 波都做唔到

你老味咁都有得賴
摩佬連爆炸都要Last min先續到 你覺得關佢事？

有咩目標

睇英國評論話買 Daniel James 一定唔係碌木拍板，因為條76唔會識英冠球員，所以有機會係碌木係轉會上嘅影響力開始無咁大權

真曼

Hehe thanks for this five years

好難唔關佢事，比你係hehe，係摩佬係度情況下你會唔會續

Jose Mourinho will put pressure on Manchester United's board to make sure Ander Herrera signs a new contract before the end of the year.

hehe好熱血 退役返黎教青訓好無

But Herrera had a strong relationship with the 56-year-old.And the midfielder admits he exchanged messages with Mourinho following his departure.

“The only thing I can say is thank you to him because he improved me as a player,” he told FourFourTwo. “He did everything for the club to try to win.

你認為依家班ig star 踢得唔似一舊屎咩

對佢第一場對銀河場波啲助攻記憶猶新

好耐無試過咁鍾意一位球員

Thank you and good bye hehe

快撚到

走得好！

But Manchester Evening News are reporting that James’ camp have not yet been contacted by United chiefs about transferring the young Welshman to Manchester.

The report also states that United have not even registered any interest at all, as of yet.

英冠都空炮

應該會買人頂替既

dllm 木狗
hehe all the best in psg

蛇仔打算改咩名

爽

好似無乜球員會拍埋片講佢走

hehe

Manchester Evening News
可以skip

叫我愛趙敏

你迷咁多g

d人又會話客氣說話
總之就算契仔爆炸唔續約都關摩佬事啦

咪屈啦 我敏好女仔黎

G

rabiot其實幾好
似夏格
不過應該唔會黎

屌佢老母 木狗仆街死

Thank you and goodbye Ander
We will miss you

木狗仆街死

不如外借木狗比其他球會啦屌

屌你老母食撚屎啦，咁撚有心去踢波嘅都放
留返啲毒瘤喺度，執柒左佢啦

thanks hehe

100m bid返ander

依個無可能啦
希望買到Rice
加埋麥湯兩個喺後面逗住阿妹

乜都關木事
講到木冇offer新contract俾hehe咁，明明係球員唔想續

臭格不了

屌你老母木狗
有心踢嘅唔撚續
啲玻璃人，行行企企嘅廢物就續撚晒

Saul同Rabiot點會去隊可能有段時間冇歐聯打嘅波

多謝hehe

不嬲木仔都係聽領隊講買咩人架啦
我就唔撚信佢未買迪屁同盲之前會識呢d荷甲人

依個真係咪搞 免簽既一陣又高薪又麻煩就慘

續個約都拖泥帶水
點解唔屌得

木狗點會完全唔識買人，只不過佢係鐘意買星刷光環

點拖泥帶水，件事就係球會開左新offer, 但係球員唔想再續約，想去有爭冠能力嘅球隊咁簡單
呢到啲人係鍾意自己腦補咁多野

Young talented and free, why not?

Dybala 唔好搞啦，根本唔似岩踢
能力又唔穩定，留普巴好過

簽番d無咩名氣又有潛力既仲好！！

睇完片
跑得好快，肯回防，肯交波
打反擊一流

對鏝都踢到咁
係有d 料

5月滿約到3月4月先第一次開offer????

上年訓咗一年？要最後先識續？

屌好撚唔開心拍得住小豆個陣走咁唔開心

唉睇片都想咸

咪咁啦，一陣又俾人話你係迷摩架啦

上年摩佬已經出聲話點解重未續約
咁都唔拖泥帶水
不過算啦, 呢到啲人係鍾意係唔鍾意思考

"球員想去有爭冠能力嘅球隊"
你自己咪又係腦補

係想留點都會簽架啦

係想留1k都會續

唔續就係假曼

踢波都係為錢看
Goodbye and Thankyou Herrera

一早已經話續佢啦，不過hehe唔想續咋，仲3月4月

我頂hehe真係走

無話佢假曼
同埋你spin到去offer 1k咁講黎有咩意思

爵連又黎開大

上年已經傾緊續約啦
又老屈最後？

雙占士，一個比波一個快攻

依家陣中最鐘意嘅隊友走咗

曼聯啲續約全世界最垃圾

淨係識自動續多一年睇下點，屌你啦

走撚晒佢再重建啦仆街

木狗死全家！

下個po 置頂please

最後一場會唔會比hehe做下隊長

2月7日仲等緊offer喎

整多條片送走垃圾lin啦

聽日華西都可能最後一場

下 Lin都要出片

幫木狗含撚

淨係出場時間差3倍都拎黎比較
唔講以為打中鋒唔識入波
乘返3倍咪一樣 仲要打入中鋒易入波過翼鋒

2018已經開始傾

如果真係200k 簽五年
為左錢走根本就無可厚非
我地最多同佢簽兩三年

咁講你幫摩狗含撚添啦

其實足球總監依個位到底有乜用綁死個主教練

淨係睇啲場精華 平平哋真係買得過 快搏命唔 獨食同會回防 唔係馬果個種番後場行行企企
而係真係幫到手搶到波 真回防。

簽人 同球員傾合約
你話呢

88 her

腦補啦
仲駁

係咪James唔好群埋班大帝玩IG
同mctom兩個加操算啦

30up一年一簽好正常

追po啦柒頭

C朗美斯都玩ig

點講法

你up乜9呀，唔識英文定咩

自己講左乜都唔撚知？

真係屌你老母 木狗全家
攬住舊錢 入棺材啦

講左乜?

上次真係有人話呢個價照match架

你話我下我點樣幫木仔含撚，咁你咪點樣同摩狗含撚囉

搞到謝拉特出醜

大把我話唔應該出廿萬，比人話我反靴

再見了hehe

俾既話堅水魚曼

篇文無一句話曼聯比offer hehe喎

如果個總監agianst主教練意願

去鈀？

hehe走唔緊要，下年年輕新星Lin 大爆發入20球
LKK馬仔各入 30球

盲撚？

劣幣驅逐良幣
再見了hehe psg歐聯踢得開心啲

利記個總監override高普幾次
好多decision都啱

談判=出offer ?

可唔可以係廢特走

呢啲弱智年中真係見唔少

bye here

你含撚含到含精噴人都有既

用下腦，唔出offer點談判，就有offer先有得談判啦，唔係仲談判可以乜撚野

你先係弱智

Fuck psg
贏咗你啫，即簽走我地主力少數有heart既球員

你睇你幾肉酸，又要學人嘈又要冇point

我哋嗰件呢

On9 談判唔可以係去向？
講咁多咪又係全部自己腦補

可能要倒貼 好似山7咁

市場上有咩真曼

thankyouhehe

多謝靴仔

屌你老母死木狗

含到自己講乜7都唔知
你睇你幾弱智

點腦補，篇文第一句就係Manchester United have offered midfielder Ander Herrera a new contract，你自己扯去談判又話人腦補

事實就係木狗太遲續約 拖到其他隊可以免簽
因為其他隊免簽 自然會offer高啲人工
有對比之下我地既offer實會輸
所以如果係其他隊有興趣之前就續約 就咩事都無 不過木狗就係鐘意拖

木狗幾時死

聯署趕走木狗啦

木狗唔撚好再掂關於球員既野ok?淨搞屎邦沙算啦

致命搶婚妖女趙敏

隻真曼終於為錢走人笑撚死
有無真曼fans一齊過埋檔咪再出黎7

你D所謂point未仲肉酸
整到好似死都要攞返身彩咁on99

Source? Bbc ? Skysport?
又一條讀心撚
講到親眼睇到咁

我屌你老母呀

今日仲特登拎出黎著

咁理條傻仔
成日刷存在感

你快撚啲LAN

12月前開始傾可能讀到
但係個陣同馬仔傾緊

開錯link 我錯
但係老實講 篇文可信性又唔知高唔高
大家全部都係靠野腦補

所謂point
駁唔撚到就話人肉酸，笑撚死人

普巴走唔撚到

木狗我屌你老母

唯一一個場內有資格＋能力做隊長都無埋

下年要睇跳舞團做定草裙亞做隊長

追po啦柒頭西

睇死佢係諗住你唔大牌又鐘意曼聯所以唔理佢住 但係老實講足球員冇幾多年踢 有咁嘅作用但係逗75k逗足幾年我都要幫自己諗下將來㗎

metro
fucking metro

換經理人咪得

仲有，如果佢有心走，留多一年都無謂啦
重建都要知一咩人無心留曼聯

俾多條espn嘅你

曾經丁過hehe會做熱血隊長

木狗死全家

隻咩開心星期五比人撚到傻，隔一陣就衝出黎柒，可以唔使理

未見過有人做一隊波嘅球迷，開宗明義大大聲話自己迷隊入面邊個迷邊個，憎隊入面邊個邊個

自己迷果啲一建功就跳出黎認叻，以為自己cosplay緊個球員。自己迷果啲踢得柒就潛水待時機反擊
自己憎果啲踢得好就潛水待時機反擊。自己憎果啲踢得柒就跳出黎認叻

從來未見過佢理性分析各球員優劣/踢得好讚踢得柒鬧
又未見過佢好好地好似正常球迷咁吹水
出親post都係鬧其它會員。
同其他隊啲球迷講親波都互屌
都唔知道乜撚人黎，係咪有精神病

Use your calculator

西班牙幫會唔會就咁無哂

冇 之前上面講

會 ddg冇哂2個best frd

明顯會

轉個頭又屌你啦

好心 果兩個用球員名做ID既巴打 咪咁小學雞啦 成日搵位單單打打 你自己盲撐開果個又唔係踢得好 論呢幾年貢獻 hehe 屎波 Lin 點排阿 你當曼迷盲既咩 人都走啦 好黎好去尊重少少 他朝君體也相逢

最撚好笑史波寧/廢lin都有人迷

不為了勉強可笑的尊嚴
所有的悲傷丟在 分手那天
未必永遠才算愛得完全
一個人的成全 好過三個人的糾結

成全了你的今天與明天
成全了我的下個夏天

Hehe

其他球會都識早一兩年續定約留星
得我曼先會臨完前半年開turbo傾

以為入錯post

哦，你開宗名義憎邊個邊個

段quote幫你calculate咗啦

有咩問題，全世界要跟你咩
你咁計，猁撚可以恥笑「曼聯都有fans」

知道消息之後真係唔開心

多謝你靴里拉
all the best hehe

而家只係希望迪基亞唔好free走 on9木

睇Hehe條片睇到流左幾滴眼淚
真係好撚心痛

聽呢度位巴打講 算好早架啦
仲要佢係真曼 記住1k約都要續架

笑左，你班人咪又係盲反球員
宜家講撚到自己好撚中立緊
番歸啦傻屌同埋我屌緊班傻尻話hehe真曼幾錢都續個班撚屌，幾時有針對hehe? 佢踢得好我咪一樣讚

no hehe
no mata
no ddg

saddest day ever

曼聯想留果D Pogba DDG 人地唔續 Trashford都想加人工Strong Hold

Hehe就拖到Open Market先搞

咁樣free走法真係好撚on9

好耐無一個球員走會咁傷心

屌你老母木狗

曼po狗竇大把人開宗明義反連反屎摩反LKK迷馬達迷hehe迷馬，根本乜人都有，不過你就話冇見過
永遠叫不醒裝睡的人

走都算
仲要free走 好傷

條片睇得出hehe 對曼既感情
屌好撚想大喊一場

HeHe

你都好啲，果條友真係精神病咁
個個留言都係想鬧其他會員

29歲仲當打，有heart有球商，每次落場都付出100%，咁就免費走左
相反嗰啲係度踢足咁多年都咁垃圾嘅垃圾就繼續留係度
木狗幾時死

真係未知過一次咁On9 既Free走
以前果D 唔岩踢或經理人仆街先會Free走

木狗醒少少就點都續到個球員31歲，到時就算勁都好少人爭啦

30歲都係20m左右
唔算好傷啦

鍾意隊波唔比人迷個別球員真係笑撚死人

你老母臭閪 平時小小野就屌尻史摩個d
連無出場都話佢累輸 前面唔識攻又屈尻個後防
宜家同我講話我針對球員。你真係好撚野

扮乜撚野清高呀柒頭

一開始搶曬道德高地做判官咁

雀連好波

根本一早續左，就唔會比PSG 搶到
上年續到佢31 歲頂多咪貴Lin少少，31歲PSG 一定唔會搶
到時再睇狀態決定

依家乜都無，連轉會費都無

好波

笑鳩你迷lin = 我憎lin?
咪logic?
非黑即白嘅傻鳩logic?

露撚晒函啦你 我係你就縮啦

轉會費冇都唔緊要 有心為隊波好既人又少左個

屌你老母 咁ge表現都放走
食撚屎啦

你撚有醒過？
上季lin大爆發下下救世陷家J爆Lin你有撚理？
馬達一屎波就起勢屌佢又抬lin上去神枱，今季馬達就算差都做過救世主呀，lin?

屌呀 一直好想hehe做隊長

哦！！！！你開宗名義憎lin！！！

想知sporting director係做啲咩
鄰居套All in or northing 有講過下
有時間可以睇睇

坐後備入波激動.gif

佢屌木就唔係盲屌，老屈人地乜野3,4月先傾續約仲要扮中立
根本件事就係球會淨係可以俾30歲球員開到一年一約，咁hehe唔想續都冇人會怪佢，而冇左hehe大家都覺得可惜，但係有啲人就係要發狗癲係要搵人開刀先安落

呢幾年真係無論呢度定外國都最多人覺得HEHE 係下任隊長

即係變左阿狗
賣哂D 有心有力有Passion既人

然後又會有班友屌D 轉會既人25 假曼

！adios all Spanish

唉好撚無癮

個個會員都有鍾意唔鍾意球員，但係九成都唔係你果隻激進法
大把人psg 後都有講" 唔反LKK1個星期"呢啲話

你最特別唔單只係你盲，仲有你果種好勝同好鬥勝格
次自一出黎就想派膠比人同人鬥嘴
接近未見過你出過類似 "哎呀，連咁都唔入，我潛吓水先 " "（對車仔入波後）1-0 唔反馬達住"呢類正正常常同人交流嘅post

如果你覺得lin係冇問題咁你笑緊乜撚野迷lin呀傻西
男人老狗仲成個小學雞咁，夠膽講唔夠膽認，你自己咪傻鳩logic囉

all in

Lin係青訓出身佢正正常常唔出事你肯定佢會俾人柴台？係呀佢肯跑呀，數據好呀，然後呢？有作用咩？

自己球隊既人仲要係青訓踢得差屌佢係心痛呀好冇，裝睡，馬仔而家hea踢俾人屌你又盲撚咗呀？

上季印Ibra季中走
今季印hehe免費走

咁我下季印邊個好？

Bbc skysport ?
柒頭唔識fact check

Sanchez

仲要馬達一入波助攻就潛水俾人撚狗

好撚精彩 請繼續

柒左之前句Adidas廣告太順口

隊波排第六都好意思話自己做過救世主，普巴馬仔福仔呢啲都唔好意思講啦大佬

西班牙幫 完

唉, HEHE態度又好, 點雪佢都係好比心機踢每一場波, 仲要出親場都有表現
咁都要迫走佢

等唔到啦 嗰堆都要暑假走

仲有呢？幫大家清瘀血

山狗

廢特